公安同警犬分別?

未FC 一邊唔識聽廣東話既企前線
所以由你鬧?